有 傳 吳 若 希 7 月 即 將 進 軍 紅 館

24歲吳若希(Jinny)去年意外有咗，懷孕初期點都唔認，不過多次被人影到肚凸凸，又去咗男友Alex喺澳門嘅豪宅安胎，再講陀B係一件喜事，吳若希之後就大方認陀囡囡Giselle，今日有周刊指，臨盆在即嘅吳若希，7月將頂替「世紀賤男」鄭俊弘開紅館騷。

據報道講吳若希要生B、鍾嘉欣長居加國、許廷鏗想離巢，鄭俊弘絕對係星夢力捧歌手之一，點知近日爆出鄭俊弘背未婚妻暗交何雁詩，形象插水，得罪公司老闆何哲圖，鄭俊弘被掟入雪櫃，何哲圖將紅館7月個檔期俾咗吳若希，而吳若希預產期4月尾，佢就會快速收身，以最佳狀態示人，吳若希一向係「爸B」何哲圖愛將，早前大肚已經講過生完就復出，今次見何哲圖7月個檔唔知搵邊個去頂，佢就好快應承，報道又指，吳若希最近多咗喺社交網貼相係為咗keep人氣囉!